作為組爸同兩個組女曖昧 算唔算成功？

算

溝到港女把L,咁easy

Yes 好easy

Hi日本妹killer

Hi